- [Arrêté du ministre de l’Éducation Nationale nº 6156 du 22.12.2016(mis à jour en 2020)](https://www.upit.ro/_document/110507/ordin_6156-2016_actualizat_2020.pdf) concernant l’organisation et le déroulement de l’année préparatoire de langue roumaine pour les citoyens étrangers
- [Arrêté nº 5629 du 25.09.2020](https://www.upit.ro/_document/110506/omec_5629.pdf) en vue de la modification de l’Arrêté du ministre de l’Éducation Nationale nº 6156/2016
- [Arrêté nº 4544 du 16.06.2020](https://www.upit.ro/_document/110505/ordinul_4544-2020.pdf) en vue de la modification de l’Arrêté du ministre de l’Éducation Nationale nº 6156/2016
- [Arrêté nº 4205/2020 du 6 mai 2020](https://www.upit.ro/_document/111808/ordin_metodologie_organizare_admitere_online_4205-2020.pdf) pour la modification de la Méthodologie-cadre concernant l’organisation de l’admission aux cycles universitaires de licence, master et doctorat, approuvée par l’Arrêté du ministre de l’Éducation Nationale et de la Recherche Scientifique nº 6.102/2016
- [Arrêté nº 4151 du 24 avril 2020](https://www.upit.ro/_document/110508/ordin_4151_modificare_3473_scolarizare_straini_cu_tabel_diplome_complet_24.04.2020.pdf) concernant la modification de la Méthodologie d’accueil aux études et à la scolarité des ressortissants étrangers à partir de l’année scolaire/ universitaire 2017-2018, approuvée par l’Arrêté du ministre de l’Éducation Nationale nº 3473/2017
- [Arrêté nº 4174 du 27.07.2018](https://www.upit.ro/_document/29017/ordin_4174_an_pregatitor_27.07.2018.pdf) modifiant et complétant l’Arrêté du ministre de l’Éducation Nationale et de la Recherche Scientifique nº 6156 du 22 décembre 2016
- [Arrêté nº 3873 du 05.05.2017](https://www.upit.ro/_document/21751/ordin_3873_modif_desfasurare_an_pregatitor_2017.pdf) modifiant et complétant l’Arrêté du ministre de l’Éducation Nationale et de la Recherche Scientifique nº 6156 du 22 décembre 2016
- [Annexe à l’Arrêté nº 3473 du 17 mars 2017](https://www.upit.ro/_document/21750/ordin_34732017_metodologie_studenti_straini.pdf) concernant l’approbation de la Méthologie d’accueil aux études et à la scolarité des citoyens étrangers à partir de l’année scolaire/ universitaire 2017/ 2018
- [Arrêté nº 3236 du 10 février 2017](https://www.upit.ro/_document/110510/ordin_3236-2017.pdf) concernant l’approbation de la Méthodologie d’accueil aux études et à la scolarité des citoyens étrangers sur des places sans paiement de frais de scolarité et bénéficiant de bourse d’études et sur des places sans paiement de frais de scolarité et sans bourse, dans des établissements d’enseignement supérieur d’État accrédités
- [Ordonnance nº 22 du 29 août 2009](https://www.upit.ro/_document/21752/ordonanta_22_cuantum_minim_taxe.pdf) concernant le montant minimum des frais de scolarité, en monnaie étrangère, pour les citoyens qui financent eux-mêmes leurs études en Roumanie
